有澳門人路經機場被黑警要求解釋為何去澳門

柒出新境界

毅進仔嘅思考模式常人係唔會明白

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

軍政府快d做多d呢d柒事

入機場有埋登機證都要搜行李，
讀唔成書搞到個人智障咁，真係好悲哀